點解我利成日比足總迫害？

點解？
想捧杯都唔得

米拿入左6個12碼仲想點?

垃圾猁又瀨依瀨路

一定關死獌狗事

真

Sick ball wo

果6球12碼你個個post都要提下
唔講以為6球都黑返黎

讚下又唔得啊?

無話唔得呀
抽水咪抽水 係要陰d陰d咁
人地講咩喜出望外表現又要提下
6球都黑返黎啦好唔好
應該唔好比利狗射12碼

狼隊很清楚輸波這個責任 不知高普竟說欠運

屌你呀
沙狗對其他人就咁溫和
對我就起哂鋼咁開火

你係咪撈亂左牙青

竟然比沙基利撚 巴打要好好反省

jer夠未牙
咁好搶口屌埋禾